{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62135&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바바벨리펜션"
    },
    "text": "ワークショップ、団体のイベントなどが可能なペンションです。 周辺にはミンモル海辺と普門寺、石毛島があり、観光に最適です。 無料Wi-Fi及び駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ペンションでは泳ぐことができる屋外プールと屋外スペースのレンタルサービスを提供しています。 イベントスペースのレンタルも可能で、60~70人まで宿泊できる客室があります。 イベント時間は4時間で、40~60人利用の場合、50万ウォンです。 ペンションにはカフェがありますが、営業時間は現場の状況によって異なる場合があります。 また、ペンションにはフットサル場があり、動物農場でヤギ、ウサギ、鶏、鳥などの動物体験ができます。 駐車は無料で利用でき、バーベキュー施設があり、炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。 最大人数を超える、未成年者の場合は保護者同伴なしではご利用できず、客室内のペットの出入りができません。 オンシーズンには料金が変動することもあり、プールの運営も天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのようなイベントが可能ですか？",
            "answer": "ワークショップ、団体のイベントなどが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ミンモル海辺と普門寺、石毛島があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは泳ぐことができる屋外プールと屋外スペースのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イベントスペースのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、イベントスペースのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェがありますが、営業時間は現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはフットサル場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような動物体験ができますか？",
            "answer": "ペンションの動物農場でヤギ、ウサギ、鶏、鳥などの動物体験ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルは30,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は利用条件がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える未成年者の場合は保護者同伴でなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営時間は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 461
    }
}